「學術研究」電肌肉係咪有用 真係操到肌？

最近上網見到有推介話 只要每日電30分鐘肌肉
就可以達到兩小時肌肉訓練效果

我心諗

如果如果work嘅咁我仲操肌來做咩
所以想問佢係咪呃人

想問每日電10至20分鐘手瓜 我係咪就可以變做大隻仔

咁小智咪好撚大隻

有冇教練JJ可以答下我

對motor recruitment係無幫助，變相即係身體唔會識得去運用肌肉，即係所謂嘅唔Function

會操到成個腦都係肌肉

用下腦就得,
唔洗問人

咁樣電一電個肌肉可以作到咩功？
有冇阻力？ 刺唔刺激到CNS?

我覺得做完占電嘅話，應該可以消除疲勞效率會高少少，但完全瞓喺度齋電應該唔會變大

十萬伏特應該唔洗電30分鐘都可以落去見到毛主席

都要頂得到先得架，試過拉傷過肌肉，去睇醫生玩電療，電下電下都覺得痛......
不過聞說以前李小龍都有玩電，但係係練到咩真係唔知。

咪同你喺度不停谷肌肉一樣
冇阻力 冇 overload點會大到？
你有冇見過人可以徒手谷肌肉擺 pose擺到大隻？
用個腦諗吓都知係on9

啱呀，由基拉重72KG，小智輕鬆抱上手

咁成蟲嗰鼻係咪電過嚟 咁撚大鼻

樓主買張試下

電左考試會唔會考到100分

碌鳩都電過，聽講佢痞低碌鳩掂到地

以前買過嚟電覺得垃圾
之後有日做嘢做到成身好攰又唔想運動
諗緊拿番舊垃圾電下當自己運動咗安慰下自己
發覺原來成身好攰個陣or運動後酸軟幾舒服
但完全唔覺有訓練效果

係咪按摩用架

托起隻雀笑到仆街

屌